覺唔覺醫生醫唔好人應該要退錢

特別係專科個啲收幾千幾萬醫唔好，覆診又一筆

貨不對辦都要換貨退錢啦😬😏

啱呀

暴利職業👊

....你有真係跟足醫生講咁做先，戒口，作息時間

cls
醫療嘅一向冇寫包單
冇百分百
如果下下要guarantee 冇人會做

投資都唔係百分百獲利啦
何況人體結構咁複雜，邊有百分百醫得好

要有一年保養期

啱呀，一早應該不成功不收費
2018 年都重有cancer，西醫真係無撚用
睇中醫就唔同，一斤白花蛇舌草十碗水煲埋一碗，末期肝癌都藥到病除，隔離屋陳太個老公個二叔公個表哥就係咁醫好

ha...

覺唔覺髮型師剪唔好個頭應該要退錢

你地估醫病咁易既話自己做左醫生啦

邊個西醫霸權負皮我

咁我諗無一間私家醫院同診所會願意醫你/救你，當你只有40-30%機會醫得翻既時候，就會拒絕去醫你，原因係成本同代價太大。

醫唔好你的時候
想退錢你都收唔返

arm

退錢咁小事？
直頭吊銷牌照啦

不如咁，下次你睇醫生前同佢講，醫唔好想退返錢，然後睇下有冇醫生醫你。

老師教既學生都唔係個個一百分
學咩人老師?

你叫雞出唔到野有冇得退錢？

醫生實醫得好？

拎投資比較好似唔太關事
又或者咁，你電話壞左，拎去整
整完都係壞，係咪都照俾錢

電話壞可以換mon換電池換底板換CPU換RAM
人病左可以換乜？
你傷風咳係咪要換左個肺佢？